讀緊year3 月薪20000up 你問我答

其實唔係好巴閉
純粹想分享下

邊間yr3

鯨大

做ptbf?

點搵錢

ptbf有ptgf咁有market咩

Back up 佬？

做it工司part time
另外接下啲freelance promotion job

唔係啦

未接過freelance可以點開始？

Yr2 炒股個個月平均揾40k 你問我答

Ig kol???

Promotion job 有啲咩

出外靠朋友
我係一開頭朋友彈job比我
去親番工主動搵個pic叫佢以後有job直接搵我
佢見你做得ok就會keep住搵你

股神 教下小弟不如
對搵到錢既野好有興趣

我都係yr3 過2萬 輕鬆啦

都係啲公司搞宣傳 幫手出去做推廣

巴打撈咩？

其實你係咪覺得好威好叻仔？

請問開頭本金幾多

巴打收唔收徒

教吓小弟
係點樣開始

你本金幾多?

sor, 殺閃桃酒趙雲最狗已問, 咁我當+1

yr1父幹 唔洗做 一個月7萬

吹到7m啊笨

f.5 月薪40k 你問我答

畢咗業仲要做幾十年嘢，咁心急做乜

求教

平時嘅生活係點？

期貨期權？

屌你 原來你就係backup佬 快D自爆放過你

IT part time 請問係咩post
工作要負責d咩？你覺得workload大唔大

集體打J

有父幹

我就會儲錢既 諗住畢業開鋪頭
但因為有拍拖 都無得話好慳好慳
正常咁洗錢 要用就用

我做果part係收data咁
幫我公司收集數據
好輕鬆又無固定工時
一個月至少都有18k

對錢嘅概念係點？ 平時每個月使幾錢？或者食晏幾錢？一個月搭幾多次的士？

屋企人知道？

Year 2 月薪$2000

Hotline officer

上黎搵飯食，負評，上一頁

中文都未打好

收入同學歷真係唔成正比 sosad

96年 平均3皮半/月
不過係出賣勞力

parttime黎講真係好好。公司有無話第時話轉你做FT？

唉

求教學

computing？
一開始點樣搵到呢個pt job

應洗得洗 唔會過份慳
因為覺得做人要乜都度住好悲哀

一個月至少儲一萬 睇搵幾多
洗錢視乎有無咩特別日子
例如情人節或者女朋友生日咁就會洗多啲

食晏如果自己食就求奇三十幾蚊內搞掂
同女友食就會睇佢想食乜

盡量唔搭的士 因為覺得洗係搭的士最唔抵

屋企人唔知我搵幾多
但已經好多年無問佢地拎錢

公司 自膠

做地盤果啲？
我有fd十八歲開始做
做左幾年就膝蓋勞損

公司有傾過等我grad想轉我做full time
但我自己唔prefer
FT自由度大減
我中意而加咁輕鬆啲彈性啲

類似computing但無咁pro
朋友介紹

買咩？

我指你讀咩系
姐係你都唔係讀關於電腦既科？

gpa幾多 有冇做過freerider

學生web freelancer 留名

有冇野益下我地

你份工都幾正 起碼叫穩定
唔似接freelance咁一單搵得多但唔穩定

7萬

讀緊同電腦完全無關係既科

唔高 有freeride過

我都覺得夠穩定 起碼每個月有個底

YR1玩牛熊期指一個月賺3千萬 你問我答

平時番工番學啲時間點安排？

馬會行政總裁 年薪2千萬 你問我答

同學，我知係係邊個，信唔信我唔比你升yr4呀拿

*你係

咁撚堅 lm

吹水大會

通常都係炒股票，以前個住公屋既朋友都係咁 一路讀書一路炒股 買埋車日日食大學d臭雞

畢業到今日都無番過工

＊呢d都係個別例子 讀緊書既巴絲唔好亂試。。

佢淨係講佢老母最初俾10萬本金佢玩 不過佢贏左幾多就無講，淨係見佢一路風生水起